基督教家庭服務中心 緊急免費臨床心理服務

學生同家長如果去完野餐個心唔舒服，有需要可以搵佢地

基督教家庭服務中心 緊急免費臨床心理服務(只限學生及家長)
***所有資料絕對保密，登記資料只用以安排一次性心理服務之用途,所有可識別的個人資料將於服務完結後24小時刪除***
服務流程如下:
日期: 2019年6月19日(星期三) 至 6月27日(星期四) ( 25/6 除外)
有需要之學生及家長可填妥表格，我們會於24小時之內與你聯絡, 商討會談的方式及時間。是次之個案跟進將由本會之臨床心理學家提供，暫時此服務暫定為一次性的心理輔導。

輔導人員: 臨床心理學家 彭馨兒姑娘
地點: 基督教家庭服務中心 醫療健康服務部 - 觀塘翠屏道3號9樓